黑警個個full gear，醫護就連正常裝備都無

連放工口罩都要自己俾錢買

呢啲先係正常裝備

黑警啲裝備一星期就買到
醫院用左一個月連基本野都冇

Avon SF10型防毒面具

俗稱「豬嘴」，英國製造，具有完全隔絕催淚煙、沙林毒氣和氯氣等毒氣的功能。

黑警仲話要增購裝備排隊都未輪到佢哋